狗：我拉左人

但係轉頭就放疑犯走啦 砌義士生豬肉就叻

幫眼睇睇，幫手推推，thx
一出好戲